d女話我樣衰 整容有冇得救？！

投胎都幫唔到

無，魯蛇點整都係魯蛇
細哨咁嘅樣，大把慾女都唔嫌棄，所以男人無錢，先係被人話樣衰既主因